{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 리버힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいる場合には、当該ペンションでの入室を拒否されることもありますし、その場合にも払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定の場合には料金や料金表が間違って反映されることがあり、自動キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFiが利用でき、プール、カラオケ、バーベキュー場も利用できます。 テラスバーベキュー場は、すべての客室で利用でき、駐車もペンション内にあります。 オーシャンワールドの割引イベントや洪川江レジャー割引イベントもございますので、ご利用いただけます。 ブルモンはプールの前庭で無料でご利用でき、事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、当該ペンションでの入室を拒否されることもありますし、その場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守してください。毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金に間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定の場合には料金や料金表が間違って反映されることがあり、自動キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFiが利用でき、プール、カラオケ、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキュー場の利用条件はありますか？",
            "answer": "テラスバーベキュー場は、すべての客室で利用でき、駐車もペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "特典としての割引イベントはありますか？",
            "answer": "オーシャンワールドの割引イベントや洪川江レジャー割引イベントもございますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "ブルモンはプールの前庭で無料でご利用でき、事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 734
    }
}